得罪講句，三四十路既女人先係最撚吸引！

個種極緻既女人味，成熟而不老既韻香，淨係望住佢地個樣同身姿，已經係一種至高既享
次次見到呢d女人，都忍唔住瘋狂欣賞佢地

真係唔識形容，總之同見到後生索女既感覺係唔同！！

不了

ching識野

樓主風濕？

識野

前提係要仲keep到 個樣唔差既中女先吸引
嗰種真正既女人味

加十年啦起碼

有d真係保養得好好 特別係有錢個d
真係好想俾佢用腳踩住

各有各好，後生女又正，上左年紀又正

你都on99 睇av 睇得多？
平時無保養
似個阿婆 好撚吸引 去屌啦

keep得好50路都照食

薑果然係越老越辣